日本朝日電視台為8.18集會做咗一個6分鐘特輯，當中接近無刪剪播出8.11警方o係葵芳站同太古站罪行

日語配音，但8.18集會受訪者係受訪者係講英文、廣東話，大家唔該比like比朝日電視台記者，8.18當日我都見到佢o地

721 811

Connect

人人都係文宣！

各位戰友，歡迎加入Twitter戰線

一人一個推特！

推

on9

Show Blocked User - 6帽王何家成

英文好好J

日本人

個旁白把聲係咪澤城美雪？

日本好波

Thx JP

留名推

謝謝報導！

已forward比日本既朋友

呢條值得 share

男女糾察隊都係朝日電視台

唔準你忘記五大訴求！

1. 撤回送中惡法
2. 成立獨立調查委員會
3. 撤回暴動定性
4. 釋放所有義士
5. 我要真普選

推推推推推

多謝日本
第日旅行消費支持

721
811

push

人手推

太古好似住咗為數不少日本人

利申：細個隔離屋日本人 可能以偏蓋全

Support

推uuuu

香港人鄉下係日本原來係真架

留名陣間睇

應該係

612 721 811

太古除左日本人，韓國人都多

朝日

G持

唔係話FAKE NEW咩?
BTW 依個健吾開嘅日本集合
成日都係COPY 貼上 不了

8.18果日朝早見到NHK記者同Cam-man 一齊去咗維園

㗎妹記者把聲

また香港での抗議活動について、河野大臣は「会談では香港の情勢について大変 憂慮していると申し上げ、早期に平和的に対話を通じて問題が沈静化することを期待する旨を申し上げた」と述べ、香港情勢について懸念を示したことを明らかにしました。

王毅比日本外務大臣屌柒

垃圾黑警 屌你老母

連環開槍嗰道，無言，共到爆

Back up

Push!!

我都想問！

Ho ball!!!

多謝你貼出來

721

我愛日本

要推

ありがとう

推到日本禁止香港警察及其家屬入境日本

大日本好球

你唔講都留意唔到

大日本帝國

應該係
好好聽

thx Japan朋友 大家要互相幫手 唔好影衰香港人

我愛日本 日本仔做整合真係整得好好

第一個反應都係澤城

Push

好想移民去日本

Thanks for the report

高質

啲英文好好J

多謝日本

美雪

pish

612 721 811 820

Pish

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

禁止黑警入境啦

－－－－唔好意思，借post－－－－

【文宣】緊急！緊急！緊急！要在九月前爭取支持香港人權與民主法案
要班仆街共享大灣區榮耀，世世代代做中國人，唔該大家入黎幫手同推post！！！

美雪姐姐

良いね良いね。
有電視台報導解釋香港發生緊咩事。

都有左膠「現代ビジネス」青山潤三雜誌話差啲比示威者「暴打」，唔比影相乜乜乜。
要識睇日文↓好長。

立即普選 否則攬炒

今晚8:00唔係圍葵芳？

仲落力過香港

太古好多日本人

個新聞節目係 報道ステーション
旁白名單有佢份

又一黑警警暴力證

，

果然我鄉下係日本 我愛日本 港日友好啊屌

做得好好

有冇Twitter link?

假啊 100%香港啊
利申 識

we connect

佢啲日文都幾易聽，好似容易過N1

上水食糖水冇人講？

北區人番嚟啊

關咗cm功能唔比5毛留言

香港人真係唔輸得

香港人輸，就會變大陸人
香港人輸，就乜面都無曬
香港人輸，連連登都唔洗上
香港人輸，香港就再無香港人

大家頂硬上啊！！！！！！！！！
香港人加油！
五大訴求
缺一不可！！！！！！

唔好意思，借個位宣傳下。

有冇日文巴打請求佢開放比人幫手整字幕

時代革命

相由心生 善良既香港人

reddit幫手upvote

推！

見到黑警個段就好撚嬲

黑警真係揚威國際

感動

來生要做日本人呀……

無，只有youtube link

你指N5呀

屌你直頭日版周融

因為係新聞所以d咬字好正

一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

Dklm 俾人laser 射眼就工傷
自己射撚盲人地就唔使負責任
幫手推!!!! 記得要加減字句

Btw 大家都可以向紀員會提議黑警減薪的

好似堅

721 811
日本

推呀

多啲其他國家關注係好事

推到日本人見到入境表格寫香港警察就拒絕入境

今晚都好似有唔少日本電視台(NHK, TV Tokyo)都有報遊行同相關新問

頭先ＮＨＫ６點新聞，將軍澳斬人單野新聞片都有播

日本剛剛放完長假，有唔少日本人都仲有去過香港玩

職業一欄

佢仲報埋Twitter + Facebook 刪支翌那假account假pages, 日本人用Twitter多過FB

日本同中國係世仇，正常都唔會幫中共啦

陳生
多謝日本電視台
五大訴求，缺一不可

#Chinazi#Chinazi#Chinazi#Chinazi

仲詳細過香港啲新聞

個男人係做過大行基金經理ibanker，而家夜晚係策略王講美股

個場面咁震撼

有無嚇死啲架仔

push!

可惜無得comment

推上Twitter

連日本電視台都原片播出黎
香港既CCTVB就左剪又剪
恥與為伍

果個係錢志健
基金經理

一向日本傳媒如做專題都深入

剛like 左，人地都出左手
大家都要幫幫手

LM